文宣組召喚，黑警想抹黑示威者

致致文宣組同伴，

我依家係銅鑼灣坐低咗食嘢，周圍商鋪拉閘，藥房拉閘，360拉閘，奇華等全部閂曬門，依家先1845，禽日元朗又係咁，平時唔會咁架，政府似乎想做到示威者攪亂哂既景象。

請高手諗下點拆。🙏🙏同伴，

冇得拆....冷處理

文宣組

如果到今日都唔明既人 可以點拆

掉番轉睇，自從黑警喺元朗既不作為，令鋪頭驚左警察，從而關閘

唔使拆
冇爛野已經係恩賜
明嘅自然會明

721後已證明，佢地怕既係警察

驚到時畀cctvb攞嚟大造炸

去到今日都唔明嘅人更加唔需要浪費時間理佢哋